.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--f--False-Life:

Ложная жизнь (`False Life <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=108>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- некромантия

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Продолжительность**: 8 часов

----------

Вы создаете резервуар жизненной силы из некромантской энергии, получая временные Очки Здоровья, в количестве 6 плюс ваш модификатор характеристики колдовства.

----------

**Усиление (+1)**: Временные ОЗ увеличиваются на 3.





.. include:: /helpers/actions.rst